突發！達哥表示關注疫病中！

依然心繫武漢同胞迖朝福利真好

達狗心諗：翻身仲唔係今鋪？

戴撚到咁,不如唔好戴

其實香港冇其他fifa streamer咩？
依條友跟本唔撚識玩

睇就知P上去嫁啦

好似真係冇 香港fifa達哥可以話係壟斷
ea焗住要搵佢

其實佢個樣真係好撚柒，點解咁多fans

試水溫？

用咩app key，似大陸app

又賣廣告條撚樣

手足睇到咸左

唔賣廣告你養佢？

支持牙達了

睇人玩fifa本身好悶
佢係靠吹水先多人睇

原諒了

萬里長城陣

20秒真兄弟

太陽系陣法

牙達仲關心大家

佢唔怕香港人spin左個注意力去佢自己度，唔再關注武漢肺炎？

我原諒佢
只要佢：偷渡去武漢冇裝行幾間醫院再番黎香港去晒咁多間狗屋

達哥已經講明五大訴求缺一不可
係禾地怪錯咗達哥
達哥係真黃

20秒 樓主真係一直關注

索尼呢 有打過比賽喎
不過唔知佢去左邊

條撚樣唔坐監我都唔會原諒

真兄弟會明

過左去。

唔講以為佢係黑警成日扔人落海扔人落街

弱智
起完底 原來波台狗黎 咁好正常了

可唔可以解釋下點解波台狗人人喊打？
我網絡新人

哦

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

逢紅必反 眾人皆醉佢獨醒 你地咁多人鐘意我就要唔鐘意
憎人富貴 睇唔過眼人地打下機就有錢收

呢個唔係整個連登同高登既style咩？
只係波台狗？

本身睇佢唔順眼,點解嗰樣甩皮甩骨都咁紅,
今次班人想借機做9佢,
不過最近黃子華事件,有人轉口風由話佢風話佢只係衰公關喎

有人轉口風話佢只係衰公關喎

你咁講睇樣就唔岩啦。你唔通話侵侵咁樣衰咩？
講真。香港有邊個打機可以打到佢咁有娛樂性？（唔計打機勁唔勁）

你第一句同上面位巴打講既波台狗如出一轍

狗都有肺炎咩

你講乜9
我唔係話我睇佢唔順眼,係做9佢既人睇佢唔順眼

你就講乜鳩on99

算啦
肺炎都 無人幫到手 無謂屌

因為把聲夠柒，好似係

你擺撚明get錯咗,人地問波台狗點解咁憎佢,
我就答佢點解,你就以為係我睇佢唔順眼

摩擦力真強

咁就可以直線屌鳩我？講乜鳩？同波台狗有撚分別？
你又唔係原PO既人。理解錯唔得？我理解又一定唔可以咁理解？
屌你老母就係你地呢D仆街。講講下野都直接一句唔客氣既說話先搞到香港討論成日變撚左粗口罵戰

達哥幾時開返live

On99

你自己都跟住波台狗波台狗咁叫,
原來你頂唔順粗口,你玩嘢咩,大佬
你似乎唔太適合上連登

啲人狙擊夠未？

正在討論唔得？一定要玩膠？
點團結呀
同日日叫港獨搞撚到目標轉移晒比藍絲狙擊全部黃都係港獨有咩分別

原諒達哥了😭

道德標準太高
以為個個人都做到好似發哥咁神

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

弱智

Who?

不思進取嘅廢佬，幾十年都淨係打fifa

明眼人一睇就知有人有心做鳩佢啦
之前backup佬事件 擺明達哥比人偷片賺錢都可以比班波台狗話佢過橋抽板
你就知有班盲反狗係度猴住哂

系，應該系中共唔抵得达哥深黃，所以派網軍畀批鬥佢🥺

拉

呢條友係所有game都唔識玩囉

咁撚跳既你

死番大陸啦

發哥都無第一時間表態喎
加埋達哥所謂朋友又彈出嚟開POST
搞到佢變左千古罪人

敵人既敵人就係朋友

做d 動作既生硬，根本係毒撚既表現，毒撚最忌有自信

想翻身

收皮啦